香港樓市硬過鐵

2018年年底，中美貿易戰爆發，跌左幾個月就升返。
2019年6月，香港人反送中，全面落中國政府面，樓價唔跌。
2019年7月，警民衝突，元朗恐襲，示威者衝擊立法會、警署和中聯辦，唔跌。
2019年8月開始，示威者遍地開花，火魔法，警方催淚彈放題，警民衝突自二次大戰後最嚴重，微跌。
2020年2月，武漢肺炎大爆發，政府建議居家工作，人人戴口罩，唔跌。
2020年5月，人大話要立國安法，港府要立國歌法，唔跌。
2020年6月：國歌法正式實施，唔跌。美國國務院對香港發出新旅遊警示，樓價唔跌。英國吹風話要BNO平權，樓價唔跌。
2020年7月：國安法正式通過，樓價唔跌。
2020年7月：美國通過香港自治法，取消香港獨立關稅區，要制裁香港官員，樓價唔跌。
2020年7月：英國給予 BNO 居英權，樓價唔跌。

2月唔係先最平咩？

呢d濕碎啦 核爆都唔跌 記住呢句說話

試下望佢升 睇下佢跌唔跌

係香港 有樓真係人生贏家

其實唔明點解可以去英國發展都仲係香港買樓
有冇人解釋下

根本日日升緊
建議巴打們大手入市
有錢齊齊賺

半年後睇下有幾多人會走，無需求自然跳樓式下挫，支那狗都無錢啦，搵鬼買咩？

其實香港人百萬人反送中，係全面落大陸政府面。
大陸人繼續移民黎香港和投資，呢樣已經好神奇。

可以改做西伯利亞人潮文

一定係
近排咁多假新聞話跌穿一萬
CLS

你搞清楚先，二百萬人上街係因為反送中。依家無左送中條例，其實有大部分人都少左關心社會議題。你前設左612果二百萬人去到今日初心未變，依然反政府

相信香港樓市 唔驚

大陸狗唔係真係咁蠢
呢度既經濟自由佢哋已經無

係616
而家無左逃犯條例，但多左國安法
一樣係送中

俾我係大陸人都會落黎，因為佢地都知香港有幾自由

下 唔識同路人會無咁反政府wo 只有愈黎愈反
你講野咁港豬既？

移民一定含包

講親樓就一大堆負皮
可見公屋仔自卑感大到

樓主睇好港樓眼光獨到，港元不斷觸及強方保證，今年年尾樓價起碼比年初升九十九倍，樓主應該掃緊貨。

係基本

其實200 萬人係反送中 有一部分溫和撚未必完全乜都反政府
但國安法真係打到人失晒望都跌晒落谷底

其實唔係反唔反政府問題，係根本大家無得住，定想三代同堂，唔想就一定會買

BNO加武肺加中美關係
黎緊呢年樓價好大機跌5-10%
當然多就一定唔會
（假設唔熱戰，熱戰就唔使講）

2-3月最平 跟住不斷升返啦 睇下ccl啦

最近美國咁大動作，我反而對香港樂觀咗，樓市未必震走d人

樓豬其實有冇睇過樓？

剛需

連登日日屌移民撚，就係怕冇人接火棒，或者怕d移民撚賣樓走，多左貨

on9
大陸一早有國安法 一早有集中營 跌飛機咩

連登仔連樓都未睇過啦

唔跌 但CCL跌到180 中原都係廢淡

因為移民trend未出現 香港人最鍾意跟風 到每個人身邊都有一兩個frd移民又生活得好 就會越移越多
而家暫時移嘅人都係一半半
香港經濟數據咁差 股樓依然冇事 好難相信香港會收皮 而且覺得中共會出手 唔會俾香港死

80，90年代移民潮 樓價又點

收住租係英國住 前題香港仲有人租

收租英國有5-6厘
香港得2厘幾

仲要而家£550k 以下免印花稅

點解？美國冇動作就震走人？

有5-6厘的話全世界都炒英樓la

Average 3.53%，之前聽過講座，有啲地方做到5-6厘
仲有而家英鎊低水，俾香港人炒起係遲早嘅事

今年黎講的確係

準備跌喇，淡友準備入市

如果明日大嶼失敗....土地供應不足....

80 90年代無依家咁痴線，而且仲係港英政府

核爆後，香港人要搵屋避輻射
樓價又會再升

根據回力鏢定律
香港樓市遲下應該跌到仆直

中共既命運同香港樓市掛勾，呢期運勢唔係幾好先升小左，只要中共搞掂侵侵做到世界一哥，香港樓價又會井噴式上升，準備年尾坐火箭

你講移民定樓價無升得咁痴線先

御海灣貴過閪都賣晒

花生麥蛇休息日巨j 又贏

休息日條柒頭好似入左灣灣 仲要排頭二十
一齊密切留意佢動向 可能轉身變好友